做緊乜

好無聊

我啲垃圾post都有fans

咪癲啦

我都試過 9成9美容雞

原來你係美容雞

想比綠帽佢戴

咩

識左了

hi

who are you

新會員

邊個？

第一日上連登就有變態

有無大波靚女介紹

個名變到咁cute

有 同行有好多 上fb都搵到

咩同行

自爆唔答

我們不是好朋友嗎

揀你

第一日識你 懶係friend

be fd?

why ar root root

ok

root root

人生終於有第一個朋友

做起男朋友ok？

利申 小天使

我

我155 80kg

手天使？

小天使

想同你做愛

咪蝦新會然 ok？

幫幫手

邊個

糖糖小天使

我都新

#250511 啱啱註冊

出世紙？

你好靚

想學你

多謝

做乜個個都想同我做

我唔睇波

你碌鳩識轉彎

我用apple pay

美容雞

扑你

幾時約齊人

訓教

建議5月中

熱死

唔好出街囉屌你

is

要返工 不了

得我廢青?

OK

你又廢？